拍拖奉旨要成日同對方屋企人食飯？

交代下背景
我同男朋友依加一齊左2年幾
佢屋企人就好鬼鐘意叫我去食飯 無論係佢屋企定去佢樓下商場食

一黎佢住馬鞍山 我住將軍澳
二黎佢呀媽真心煩 次次上去話左唔洗俾野我帶走 但次次都要我拎到仆街
三黎佢有個嫁左既呀妹啲嘴臉西到仆街
四黎自己性格好唔鐘意應酬人 無論親戚 唔熟既朋友
就連新年我都唔去拜年 表哥結婚都唔去果隻黎

拍拖第一年其實我都有俾下面去食幾次飯
但真係唔需要密到今個星期食完下星期又食囉
你估你果度近呀？
大時大節仲要我正日去你度食，當我屋企人透明的嗎？

仲有，佢另一個呀妹真係神邏輯 ，近排去完旅行番黎，我男朋友又白痴問佢我女朋友份手信呢
佢妹竟然話 無喎，佢成日都唔上黎食飯，點知你地係咪散左

令我有個疑問，拍拖奉旨要成日上去食飯？唔上就唔係拍緊拖？
對比起佢哥妹啲男女朋友住得近成日上去食飯 我真係變左千古罪人咁

而自己屋企睇法就係將來又唔係同屋企人結婚，又唔會一齊住，一年食一兩次就夠

仲有好多不能盡錄，想了解下各位睇法
睇下點樣調節自己心理

好彩我每次都拒絕邀請
拍左8個月 一次都未見過佢屋企人

我身邊有fd拍左10年都未見對方屋企人

睇你當對方係唔係結婚對象

唔係話奉旨既
但係覺得有就好好多
同埋自己都想打好d關係既
你地平時拍拖多數出街？
我地拍拖成日唔知去邊好
所以都係去大家屋企hea多
就更加要同對方屋企人打好關係
同埋打算結婚後都會經常翻大家屋企食
因為我唔識煮飯

只能說理念唔同，日後結婚都一定好難同佢屋企人
相處

咁樣我會放手

我係連同我男朋友既理念都相反

9成岀街，就算唔知去邊都岀街

點解見得多關係一定好？

欣賞你男友屋企人咁好客 (我估佢地煮埋你果份 /出街食會請埋你)

唉，我男朋友雖然唔介意，但一定有聽過啲微言，令佢難做我都唔想

不過我男朋友都好緊張屋企人，我諗我遲早都分

我講過一次，佢挽留
講真，咁樣真係分手最好

唔係話一定好
只不過多d機會交流 多d機會變好姐
（雖然都多d機會變差）
出街又累 又多數要使錢
好似難d儲錢結婚
可能佢屋企人對我唔錯
所以我都enjoy同佢地交流 對佢地好既
有時買下野食上去咁
當識多個朋友咁
利申 唔係社交蝴蝶對陌生人都慢熱
不過一句講曬 佢地點對你你咪點對佢地

你作為巴打 你又會點睇 如果自己女朋友咁樣

分手啦

你男朋友都係顧家個類

等大家搵個夾得黎既仲好

都岩
自問上親去都對佢地好，但就係佢地覺得上得唔夠密

有認真考慮過，咁樣對大家都輕鬆啲

另一方面唸
姐係佢地對你感覺ok姐
如果唔鐘意你 鬼會叫你上黎咁密咩

重視你，先想你同自己屋企人熟啲。今日唔面對，將來都要面對，倒不如慢慢嚟，有時食下飯咁，當然唔洗成日一齊食。

所以我唸佢地有咩特別節日／場合唔叫我
我反而會唔開心
利申 一個星期上去食飯1-3次

我都好撚驚同條女嘅屋企人食飯，本身個人就唔鍾意應酬，你話過時過節生日之類食餐飯就冇乜所謂，得閒冇嘢做就話同自己屋企人食飯真係不了。

同得佢屋企人食飯就肯定冇得摺埋唔講野，又要應付佢屋企人d問題，又要R水吹，仲驚講錯嘢。

Knowplay係咪有大婆架

呢層我明白
所以都調節緊自己心態
希望唔好做到咁難睇
平衡到2種文化

淨係睇樓主既字裡行間都感受到個種臭雞港女格

我都係覺得唔洗成日食
先兩年幾 未需要親到第二頭家咁個幾禮拜一齊食

咁多住得好近？

嗯嗯！你最尾2句講中曬，咁樣真係令我好唔自在

咁就唔知，佢地好甜蜜 成日放閃

慢行唔送 無建設性留言其實無人請你入黎

極少帶女朋友返屋企
一黎屋企人唔鍾意，二黎我鍾意同女朋友二人世界

我諗係大時大節/生日/親戚兩三個月聚一次嗰啲出席就夠了，太多都唔係好事。

不過會唔會樓主條仔做得唔夠，所以令你會更加抗拒。

咁女朋友有無問點解唔帶佢番屋企見下屋企人

樓主幾多歲先？

仲有新年 中秋都要去佢企食飯
雙方都有屋企人，點解唔可以分開過

咁你應該要搵個冇屋企人或者同屋企人關係差嘅男朋友啦

我都咁認為 大時大節 生日 果度都起碼5，6次
已經好足夠 又唔係搞緊結婚

咁小事都要分手

個人覺得妳過多幾年會後悔當初呢個決定

近過你地咁啦

反而係ex以前成日要我出席佢d屋企聚會 大壽 喜酒
但我父母叫佢上黎食餐飯佢都唔肯

巴打心思細密
無 每次上去佢媽會準備好多好多野俾我拎番去 講左好多次唔洗 口都臭埋 但男朋友就無幫口
每次上去食飯 男朋友都當我透明 照顧佢哥女朋友 都無理我 由我自己面對呢種尷尬環境

唔知呢d算唔算係

24

8個月

我覺得食無所謂，但我屋企都正日食，你又正日食，我唔黎都好正常

我反而想我屋企人似你男朋友屋企

資源總是錯配

有好多問題 呢個只係其中一樣考慮因素 不過如果佢屋企人接受唔到我唔密d上去先要考慮分姐

今鋪撐樓主
我覺得如果大家都當對方係結婚對象嘅話
咁你男朋友都可以上你度食飯
大時大節可以係兩邊家人出嚟食飯
而唔係下下你山長水遠入去
你屋企人就唔係屋企人咩

如果你話佢有車 會車你返屋企 咁都好啲
如果唔係嘅話我諗唔明點解要你一個女仔成日攀山涉水過去再自己返歸

樓主你有冇同你男朋友講過你唔想去
如果有 你男朋友都繼續咁叫
咁佢都幾有問題

後悔既原因係？
我想了解多啲

係咪住得遠都唔應該拍拖

下，有來有往咖喎，你唔肯岀席，點解要我岀席

你唔想幫手洗碗咋~~

咁求你快啲分手啦

咪喺度spin走個focus
重點唔係男朋友錫屋企人唔錫自己
係佢男朋友屋企人點睇佢

你可以話「當佢未來一家人先成日叫佢上嚟食飯」
但點解一個星期要個女仔下下由tko去mos食幾次飯先？係咪唔洗返工返學？做完一個朝早嘢個女仔唔攰嘅？
如果咁想齊齊整整食飯 點解唔嗌埋樓主屋企人上去食點解佢地又唔話去樓主屋企食飯？
咁樣對樓主根本唔公平

當然我係樓主我會同男朋友溝通先
但如果男朋友唔肯體諒自己 唔幫自己fight
咁分手係無可厚非

你屋企人係點？

你男朋友好唔識做
你有無同佢提出過？啲男人有時係好撚蠢

完全理解
樓上咁多人屌樓主，唔係當事人咪唔知有幾煩囉
要你成日應酬女朋友屋企人都唔想啦
又唔係冇上去，只係唔想咁密都有說話聽
講真2x歲拍拖都係想二人世界，下下都喺屋企食仲要應酬，真心攰

樓主呢d極品都有拖拍執到啦 仲嫌三嫌四

本身估妳係細路女
原來得24歲
唔好介意咁講
睇妳寫野思想好小朋友
好多時妳呢類情況
分手後既男友一蟹不如一蟹
玩完妳就飛妳既多
過多5,6年, 妳意識到要搵人埋單時
又搵唔到人埋單, 妳就會後悔今日既決定

我屋企少人，都就左幾次改自己屋企期去佢果邊食，送唔送番屋企真係無所謂 反正自己都係由細獨立開

但認真覺得住得遠真係唔洗得閒無事就叫我去食飯

有講，講左自己難處，佢屋企人叫佢問，佢都好難做既

我屋企人對我任何一任女友都反感
莫講話一齊食飯
連見面都不了果隻

好男人黎放翻出黎比個市場
性格不合冇計,除非你好愛佢

第時係家人，見多d都唔係錯既

港女咁都有得怨

絲打我同你一樣 新年唔中意拜年會扮返工
同埋兩個表哥結婚都無去

有同男朋友講，男朋友明白
但佢屋企人會照問

去下人屋企食飯都要怨三怨四
咁委屈你咪拒絕上去
又叫下男朋友上下你屋企 唔好次次你上
咁小事就話分手

感覺係樓主覺得自己大曬 下下斤斤計較

有同男朋友講，解釋個難處，佢都明白
但佢屋企人會照問

我認同帶你見屋企人係重視你嘅表現之一
但見太多都會有社交疲勞
始終唔係自己屋企人
個個星期都見真係密咗啲

我男朋友屋企人都好熱情
成日叫埋我同佢哋食飯旅行
不過我同男朋友都係怕應酬嘅人
所以我哋有共識
約太密嘅話佢會幫我推
但當然都要識做
過時過節去食餐飯
(正日見唔到都另外揾日上去打聲招呼)

樓主會唔會試下同男朋友表達自己怕應酬？
如果佢都覺得你最好個個星期見佢屋企人
咁就係唔太夾

是但作個藉口姐
佢屋企人叫佢問 佢問左
你唔去 咪話唔得閒
唔洗下下人到既

咁佢理解都ok
佢屋企人問就一定會照問
你男朋友處理到就冇問題

我男朋友會直接話我唔得閒
或者話我都要陪屋企人
基本上唔需要我煩惱點答

冇問題～佢地太得閒啫

放過人啦 你去搵啲孤兒做男友啦

裙腳仔
自己睇路

點解著眼要搵人埋單？一黎唔岩既結婚都無用
二黎唔係要埋單先生存到既

真心 你又會唔會個個禮拜山長水遠入去打好關係先？

咁奇怪 機會都唔俾人

我都有呢個情況
食一兩次無問題 理解佢地好好人同好客
但每個月都keep住其實會覺得煩 唔去又好似唔比面 去又要花精神時間交流

利申： 巴 拍左唔係好耐

男朋友屋企食中菜 我屋企食開西餐(老母淨係識煮意粉)
次次去佢到食都好唔岩口味
佢阿媽都知 所以好少叫我去食野
但佢阿媽有叫我男朋友娶我 冇唔鍾意我

人地媽咪對你咁好都有意見
好明顯當正你係未來新抱，起碼之後會少啲婆媳問題
咁都唔識珍惜就

點解咁多負評
絲打我明你
男朋友屋企又係成日叫我地一齊返去食飯
我個人好靜同怕醜，上到去都好少講野 陪笑咁
又食得晏，食完返到屋企都好夜第日仲要返工
身心都好攰
好在男朋友都唔鍾意返去，有時會拒絕佢地

利申同男朋友搬左出黎住

你個心態同港女搵人埋單篇潮文入面一樣
當你去到三字頭or尾就唔係咁諗

有同佢講過，佢都明白無迫我
但佢屋企人都係會繼續約

我睇錯咗： 奉旨(子)成婚

其實都冇咩好再講
你唔明, 唔想明, 覺得多9餘其實都只係反映妳而家仲細
祝你搵到個妳認為岩既人

唔去邊個逼到你

真
諗野仲成個細蚊仔
所以話女人係唔可以對佢好
從篇文完全睇得出樓豬唔識諗人感受
你咁咪即係要條仔難做
你估結婚真係兩個人嘅事咩

分手囉 介紹我個耶撚fd你識
住將軍澳 冇屋企人 兒童之家長大
啱曬你

咁你點解決？

咁你要培養定中菜口味，如果真係結既話

閪女人 不識大體
走啦

唔洗
我地已經同左居 男朋友返工好忙甚少返老母到食飯

算啦 你條仔一定錫個妹多過錫你

大家都想正日就梗係要就／分開食啦

負評既都係單身

岩，尤其2個都博殺緊，真係會好攰

就咁睇文字，覺得你唔係好愛你男朋友
但係你男朋友幫唔到手都係真既
又唔照顧你，又唔幫口解釋
但向另一方面睇，人地屋企人都係接受你係佢地一份子先會叫埋你
除非你都諗住唔係同呢個人結婚啦
否則結婚真係唔係兩個人既事
同對方屋企打好關係是必需的
我都明 過份既關愛係好有負擔
例如叫你打包拎走 我都覺得係too much
但可能人地真係好客
總好過對住你黑口黑面啦
至於正日緊係留俾自己屋企
咁你平日多D上去補返數咪算囉

唔係奉旨 不過當你自己人叫埋
你唔鐘意咪唔好去

你仆街啦又物化女性

關咩事 佢又唔係唔肯去 只係想唔去咁密
我姐夫同我家姐結婚前後都唔會成日上我屋企食飯啦 大家咪又係過時過節食餐飯 關係不知幾好

正宗死廢中口吻

其實結婚對我黎講真係唔係咩重要事，可有可無，因為自小老豆就包二奶，離左婚，所以唔會對婚姻有期望 亦唔會依賴男人

結婚的確係2家人事，但先2年幾 大時大節同生日飯已經好夠，又唔係住你隔離

我都無迫男朋友 佢接受唔到大可同我傾 覺得行唔到落去 我亦唔會勉強一齊

離晒譜死臭閪

絲打 我理解你咁諗
我男朋友屋企都係好鍾意請我去食飯
雖然通常都係出去食飯多
但係佢食親都係食啲好肥膩嘅嘢
我腸胃唔多好返到屋企好辛苦
又會打包比我帶返屋企
話我一個人住煮唔到咁多飯
其實我都多謝auntie佢哋咁客氣
睇得出佢哋都幾錫我
但係你要同你男朋友有商量
就算俾面出席都唔一定要次次去
做女朋友嗰個好難推
反而佢做仔容易同爸爸媽媽解釋
我男朋友爸爸係相信好多天然療法又對於藥廠有陰謀論果種人（我自己本身係醫護行業）
有時聽得多都忍唔住會好勞氣
都係我男朋友幫我打開圓場
唔好咁輕易講分手啦！有咩唔可以攞出黎傾

就係太多舊思想 見得多先係好

當自己資源慘過雞，做你條仔都陰鳩公

人地錫你姐 咁都要話人 你條仔都幾慘

感受仲好深刻

不過我覺得佢地如果指定要正日就真係冇咩需要既
咁始終你都有屋企人

分手只係上面講起 我先話如果佢屋企係非要我個個禮拜去 如果男朋友又唔滿意 先要考慮

係囉 有時真心想做仔 無咁疲累

咪係 以結婚為前提拍拖要keep住大時大節上對方屋企食飯係好正常
但唔係食得咁撚密呀嘛
我屋企人成日叫我女朋友上黎食飯我都會幫佢推啦
掉返轉我女朋友都會幫我推
呢啲根本係睇另一半識唔識做嘅問題

一個禮拜一次真係太多
同埋正日就唔到都冇計
自己都有屋企人嫁
又未嫁過去

掉返轉 條仔成日叫佢上自己屋企食飯咪又係要樓主難做 唔識理樓主感受

咁你又留低？on9

我都係咁諗 一個禮拜食一次真係唔洗二人世界
又要應酬
同埋大時大節正日又點同自己屋企人交代呢

睇字覺得對家兩老應該都幾鍾意樓主，唔係當樓主係屋企人點會得閒就叫上黎食飯。至於佢個妹就由佢啦，呷呀哥醋唔出奇啦

同女朋友講話盡量少啲上去食 有時搵下籍口推

不過間唔中都忍唔住 （佢地食親都係好野）

所以都仲係拍拖，未比人埋單

收檔啦死港女，人地屋企人當你女咁錫你條仆街就嫌鳩人，娶著你啲仆街真係喊三聲

如果你真係想同你男朋友行落去
咁要認真傾下
我個人都認為 大時大節同生日飯 就夠
最重要係你男朋友點樣同屋企人解釋
其實佢係錫你嘅應該幫你要幫你完場
例如你住太遠啦，唔想你成日咁辛苦撲黎撲去 etc
（叫佢自己諗啦）

然後講番結婚，我都明你有自己嘅想法，唔岩就唔好勉強
不過如果你之後嘅男朋友都係想結婚呢？
到時佢屋企人未必好似而加呢家人咁鍾意你
（咁至少我覺得而加呢家人都算係鍾意你，只係過份熱情左…）
到時你係咪又話要分手搵過個？
一段關係就算結唔結婚都好
至少佢屋企人鍾意你絕對絕對係好過唔鍾意你

希望你唔好因爲呢d原因錯過一個真心對你嘅人啦
雖然唔知而加呢個係唔係

佢屋企人呢反而係出自好心
但係佢條仔唔識平衡呢樣嘢就難搞啲
其實唔想大家難做
佢條仔好大責任要出聲

因為當時唔係因為呢個問題而考慮

以前佢屋企人叫我上去食飯 唔係大時大節生日我一向都推 無深究 係最近聽到佢妹果句說話先覺得原來佢屋企咁覺得唔食得密就唔係拍緊拖

唔係奉旨
但你表哥結婚都唔去
其實你份人都幾難相處

完全唔覺，樓主唔係唔上，係唔想上咁密，仲要大時大節正日上男朋友屋企食？咁樓主屋企人呢？一定要千依百順樣樣say yes先叫好女友？人係獨立個體有自己思想，樓主呢種諗法好正路亦唔係刁蠻無理嗰種，樓主唔鍾意應酬，一年同男朋友屋企人食幾次飯已經好夠亦做足禮節，何必一定要跟男方心目中嗰套嚟行？相反如果男朋友明知樓主有呢種想法，唔去體諒女方，仲成日「逼」女朋友同屋企人食，呢個男人未免太大男人唔識顧女方感受。

你個未來奶奶對你咁熱情你執到啦

幾鐘意就唔知 因為佢哥妹d 男女朋友都會叫，唔係淨係叫我一個

收皮啦雞

睇到你建議真係好踏實
自己都有一路調節自己心態 盡量唔係攰到死死下都會上

會同男朋友講叫佢同佢屋企人解釋個難處
同埋其實我都想了解下點解佢地會認為唔成日食飯就等於散左

1，2，3點都係廢
第4個先係重點
其次就係人地要你食正日
你就話人地當你屋企人透明
自己表哥結婚都唔去啦
唔知邊個當自己親戚透明

女朋友住將軍澳 我住屯門
我都成日過去揾佢

睇字都覺得煩膠
樓主男朋友屋企人係咪好鍾意熱熱鬧鬧一大棚人嘈喧巴閉個種？
久唔久食下飯冇所謂
個個禮拜都要一齊食就好癲
樓主男朋友呢種叫痴家唔係顧家
樓主都有老豆老母㗎 淨係同對方屋企人食 咁自己屋企人唔使理？自己唔使私人時間？
聯絡感情係需要
但呢啲捆綁式食飯好令人窒息

多謝你明白

男朋友知我難處 但我諗佢每次推都無解釋先會咁樣姐
佢又無迫我既 不過佢呀媽問到 佢都要問下我一句既

點解表哥結婚一定要去 同表哥一家又唔熟
你話擺大壽我就去姐

佢屋企真係熱熱鬧鬧好嘈果d黎
同我屋企完全2個世界

我都成日上女朋友屋企食飯
唔算多嘅, 一個月兩次咁

同佢屋企人處到都冇乜問題嘅

佢阿媽錫你，先比野你帶返去姐
你咁臭格真係分手算啦

可以去孤兒院搵

一個月一次都覺得多
仲要一個禮拜一次

我已婚 拍7年結左1年
1年食2、3次飯

其實人地熱情叫你，唔會知你中唔中意上，或者得唔得閒上
佢男朋友屋企人又冇逼佢，
叫到都可以推架姐
樓主係人地叫到，唔想上又唔識推，上完就係到呻，然後話想分手
咁係解決問題咩

我反而好鐘意同對方屋企人食飯，感覺好warm

咁都唔叫密？
是咪要日日上去食先得？

至於你話大時大節正日果啲，人地都係隨意問一句，
唔上既話我唔信人地會比面色佢址睇，
一句話自己屋企要做節已經可以推走左啦
你自己唔推，
到最後又屌返人屋企人邀請你
講真你男朋友屋企人都幾慘，好明顯你男朋友老母都係熱情，咁都要比你屌
自己唔想去/唔想做就出聲拒絕

唔啱使拎返去咪盞垃圾桶見，我相信樓主唔止一次禮貌地同伯母講唔使再比野佢拎返去，但伯母太熱情，男朋友又唔識做，其實樓主夾喺中間好難做，有時過份熱情唔係個個都受，我相信樓主喺伯母面前會交足戲咁講多謝，如果唔係都唔會成日叫樓主上去，但受唔住呢種熱情上討論區抒發下又有幾臭格？

咁就要睇下大時大節係「問下」樓主得唔得閒上嚟食定「叫」埋佢一齊嚟喇，如果係前者，我覺得係隨意問亦都係重視樓主嘅一種，唔係指定的，但後者就感覺上係「預咗」樓主會上去食，無諗過正日樓主要陪屋企人，咁就有問題喇！

推左好多次，解釋埋俾男朋友聽
只係大時大節 生日我先會上去

一路唔覺有咩問題，係直到聽到佢妹講果句，我先意識到原來有人會覺得拍拖一定要成日上去食飯，無就等於散左

分手係如果男朋友同佢屋企人唔喜歡先會考慮
上面有人問起我先提姐

我明樓主喎
我自己都唔係d好so so既人
但男朋友呀媽係d幾熱情既人
一知道我存在就成日問我幾時上去食飯
咁我都知要應酬下既
所以都有去下食飯咁
之後佢呀媽有咩屋企人活動都會問我去唔去
不過後來因為我唔係好中意我男朋友個啊哥
（份人又串又無禮貌）
所以避得就避
係大時大節生日嗰d先出席下
好彩佢啊媽多朋友多節目又無乜野
如果好似樓主咁，我實好辛苦
不過好d咁諗，男朋友屋企人咁重視自己
當正自己一家人咁，其實係件幸福既事
如果真係有心同對方行落去
都不妨比d時間適應下既
遲早都會係一家人

我連自己親戚飯局都無再去，又孤兒仔無屋企人唔洗佢陪我呢邊飯局
但我就要一年慶祝五六次生日+母親節+父親節+得閒飲茶食飯
生日又要送禮物，痴左幾餐飯又要送下野禮尚往來咁
其實好大壓力

其實佢阿妹都係閪格先會咁講
何必咁上心
因為「因男友家人太熱情頻密邀請自己食飯」而分手我覺得好白痴
你同伯母婉轉啲講話屋企住得遠，以後可能一個月先上一次咪得

大時大節撞正日會有推，話要同屋企人食
之後補番同佢地食，

平時密到喊既都有推
只係奇怪點解佢地有個思想係唔食得密就唔係拍緊拖

睇字都覺得辛苦

唔使理佢阿妹啦，你都識講佢閪，閪人諗閪野好難理解。

明白
會叫男朋友同屋企人講明住得遠唔洗成日邀請我上去，咁樣大家都好過啲

講真問題唔係出在人地太頻密叫你，
而係你自己太在意佢屋企人點睇
你唔在意佢地有呢種諗法，就可以放開咁去推
你咁樣其實如果比你有下段感情，
到時你男友屋企人對你有想法，你咪又係會逼自己去遷就佢地 / 覺得辛苦

放過個男仔plz

都係，我好怕佢地覺得我推咁多而對我有咩諗法

佢純粹係想陪你多啲
咪陪屋企人既時間都比埋你

見少d大家壓力都少d

叫你食個飯都咁多嗲
又唔見佢哥妹嘅另一半有怨言
放過個男仔啦

另一半屋企人對你好 應該開心都黎唔切

樓主岩去孤兒院到搵老公

明明就係想陪屋企人順便叫條女黎

叫你男友幫手推佢屋企人 話返工忙呀攰呀 佢識拒絕總有藉口嘅

有時薄面都要比幾分既 如果佢係你結婚對象
大時大節去一兩次夠啦一年

我完全明你
自己屋企人都唔撚想理仲要應酬人地既屋企人
被逼去social根本慘撚過返工

開口埋口都等散到底係咩玩法
拖撚住人又講到自己可以隨時搵個個

同埋佢地只係請你食飯想同你打好關係
你當正老奉仲嫌人煩
善意做多左 比你講到佢地逼迫當你狗
你依啲人不如唔好拍拖啦

男人老狗唔食煮飯
屌

分左未？

二黎佢呀媽真心煩 次次上去話左唔洗俾野我帶走 但次次都要我拎到仆街

放過人地啦bitch

融入家庭都唔肯
分手囉

佢屋企人都係錫你 關心你
先成日俾野你攞返屋企啫

唔通搵個唔想見到你
叫你上黎屋企食飯都叫你洗碗既好咩

我淨係覺得人地屋企真心當你屋企人 你唔領情仲要覺得好反感

分心吧啦，呢啲奶奶唔識合你，你只適合到死不相往來嘅新戚

人地請你係中意你 當你自己人 亦想認識你多啲姐
你當另一半係結婚對象既 咪當打好關係囉
好客熱情總好過完全係表示 根本唔知佢地中唔中意你
利申女朋友父母好熱情 成日叫我一齊食飯 又好玩得

人地當你係自己人, 你就當人地係路人
飲食習慣唔同無得救

拍左4年半都無上過去食飯喎

有帶過，頻率極低姐

佢屋企人問都好正常啫⋯⋯唔通想當你透明咩

上面好多巴絲都講咗我想講嘅嘢
會請你上去一定好過唔請你上去
我都明白返完工 食飯食到夜一夜 第二日又要返工好難搞
或者可唔可以星期六日先上去食？
如果你返office 1-5嘅話
平日就全部唔好上

分手啦
結左婚你仲無得避

成年人當然想多d 自己時間
但將心比己
你另一半都會想見下屋企人
即係問題係你陪唔陪佢做呢件事

一星期一次太多
你咪傾下兩星期一次？or weekend 先做呢件事？

都係生活習慣共識的一種

未結婚已經咁
你可以考慮早d 分手 更好

岩
咁唔鍾意就咪撚拖住人
你有應酬依個諗法就算吧啦
你而家既男朋友唔岩你
你搵個無老豆老母既男朋友啦

樓主某啲位係幾衰人地比野你你話拎到仆街又唔係幾好呀
不過如果成日要係將軍澳去馬鞍山淨係食個飯我都頂唔順
又用得多時間 係對方啲屋企人面前又冇咁自在

冇心婆媳問題唔感恩 仲得寸進尺

極端化件事再屌樓主要去孤兒院搵老公真係好on9
而家樓主有話唔去咩?而家佢係話唔想去咁密喎
根本呢啲大時大節 一年去一兩次食飯就夠啦俾足面

要D時間適應既

其實冇問題架喎
佢哋當你係一分子禮貌上叫埋你啫
你唔想去可以叫男朋友幫手推
又未至於係迫你去
唔需要覺得咁大壓力

我男朋友媽媽都係
成日都問我男友我上唔上去食飯
其實係佢對我印象好嘅表達方式啫
舊式人都係得呢啲方法表達對你嘅好感
唔洗太緊張喎

尋日去完女朋友屋企食飯

我都覺... 都係禮貌上會問下
唔去咪直接講唔去，有野做

我父母第一次見我姐夫就係佢求婚成功之後
好似都拍左成十年

到你搵到另一個嘅時候
唔帶你見屋企人你又會有嘢呻

對家都無逼樓主去喎，係樓主良心當狗肺，對你好送野比你唔係咁既反應下話，當樓主一家人但樓主不得要領仲鐘意玩自閉，一年食一兩次就夠，結婚從來都唔係兩個人既事黎架啦，接受唔到咪建議佢搵親人死撚晒既拍拖囉，有錯咩

分手啦，放生你男朋友，你唔配擁有佢

講得好

有錯
事實上樓上都有人都分享結咗婚但婚前婚後都少上去食飯 有個直程話係佢姐夫求咗婚先第一次見佢父母
我自己屋企都係咁 當年我家姐結婚前後都好少會帶我姐夫上黎食飯但我地屋企人同佢相處都無咩問題 一年上幾次根本好正常
一星期要上一次先真係on9

食個飯好似食咗你隻豬咁

宜家啲死港女真係難服侍到仆街

我就成日帶我條女見屋企人，一齊出下海，食下飯，完全無依個問題。

你太上心喇
唔洗放大佢個妹嗰句

一係就佢個妹本身性格閪
又或者有時兄弟姊妹互寸吓
個出發點只係反駁你男朋友話佢冇買你嗰份手信
唔係話你唔上去食飯

分手啦 你咁唔領情